覺吾覺啲廢中打鍾意打俾人?

明明send個whatsapp刀得

硬係要打電話尼好能煩

系

感覺上有個mesage 年齡分界線

可能大概係過咗40歲

40+ 打電話
2X-40 WHATSAPP打字
00後 WHATSAPP錄音

人地想聽下你把聲

Gay

好中
不過我寧願聽電話都唔想聽錄音

1999
都唔知你噏乜鳩

我朋友好鍾意打電話傾
大家都90後
可能大家都得閒
佢番工都傾得

都似
應該就係80後開始打字

支那人最鍾意

好鍾意打比人

唔理你真定假膠

見到啲5P字就炆

係
廢中仲要打字打到好似matt哥咁（用手寫板）

睇咩事
親自打電話講係一種禮貌嚟嘅

叫人八點鐘去有骨氣都要特登打個電話嚟on99
搞到我場王者輸𠹌咗

😂😂😂

再細分2X-40輸入法
3-40歲 打online game一代 用開速成/ 當年玩SMS既人 打筆劃
2X 新移民/雙非 用拼音/ 手寫

錄音真係完全on9

速成

有次可能睇緊av之類家嘛

阻住人打飛機你好意思咩

九方即係筆劃?

我呀媽 自己冇朋友 冇人揾佢傾計

就short起上黎打俾我小學同學既呀媽

又話佢叻女 去新加坡出trip好羨慕人 又怨我點解唔係似佢咁醒目 好想巴結人第日有機會施捨好工我做

佢仲自我幻想話人地有打過屋企電話 係我地cut左先揾唔到佢

我心諗 你都唔肯面對人地成十年冇揾你 即係唔當你係Friend人地係禮貌上先應酬你幾句 你又同人扮熟話老豆生cancer幾辛苦。 人地唔一定要應酬你架， 咁岩佢好人啫 如果唔係好人 連電話都費時聽。

你多啲陪下伯有啦不如

收皮啦死老餅

錄音有錄音好
有時啲說話講錯咗收唔返

佢邊有朋友啫，成日都怕人地呃佢錢，人地爭佢一兩蚊就好似人地殺左你全家咁追打人，就算俾佢上興趣班識到人，佢又咪防人忌人咁對人，人地食餐飯都要好似精算師咁計計計，一唔岩佢心意就唔join人， 成日話自己果套食飯formula最好，人地咪怕左你。

返工果陣就以為自己識朋友，佢連同事同朋友都唔識分，就成日話人地點解對你唔好，同事梗有衰人架啦， 係依個模糊界限，咪以為依個世界冇好人。

怪就怪佢係第三個女，頭兩個家姐有老人家錫，後兩個細佬同細妹又有老人家做後台，咁佢咪冇任何後台，老人家兄弟姐妹心情唔好咪揾你打揾你鬧，佢自己為生存就培養依種慳錢性格sell自己好叻，唔好唔理佢，都係上一代廢老害成咁。

試過一次佢話想買吉野家俾我食，我剩係話唔想食，就係條街發脾氣， 我心諗我冇做錯野你咁鬧我， 唔怪之得你冇朋友，街外人一定唔會再理你，你只有自己同自己食飯，自己攞住個電話on99 咁自拍。

同埋我都話唔鐘意食美心，但係佢仲要繼續買，咁乞人憎既行為，你點會有朋友啫。

佢成日想人地當佢公主咁錫，但係自己一d都唔付出，著數又要攞到盡，你得返你心愛既外國親戚會睬你。 剩係禁lift, 你都要算人算到盡唔想幫生寶人禁，人地點同你做朋友。

依d咁乞人憎既人，如果佢唔係我呀媽根本一早唔會理d咁既人。 我放工後，咪唔返屋企住，遊下車河先個人冇咁燥。

有咩分別
兩樣都可以DEL

可唔可以打好啲字先

幾時x佢

慣咗錄音

好少打字 sor

屌佢都費時

依家冇人話得佢聽，得佢果邊d親戚先講得聽

而家我都費時理佢，好似係街佢撞到人，以為唔講對唔住就過骨，但係佢有一次就俾一個呀婆加倍力度撞佢，就即刻笠水，我心諗你要同人玩既我唔反對，但係你唔好唔夠人玩俾人玩返轉頭，到時得個醜字

心理有啲問題咁

真係可憐人自有可恨處

啲廢中最on9係30秒前send 訊息
緊住再打電話嚟怕你睇唔到

試下我叫佢唔好唔幫人禁lift, 佢當然耳邊風，仲會同我講：我叫你聽就聽啦，大人做野幾時到你插手啫

如果係婆婆同佢講你唔好唔幫人禁lift, 佢即刻話：呀媽呀，ok呀，我以後會注意架，之後就乖乖貼服。

仲要吾系 urgent 野

打電話都好過賴撚晒屎都要whatapp
做緊野得鳩閒開黎睇咩
係急既直接車個電話黎啦臭閪

打電話唔緊要，成日係whatsapp打電話先on9，成日收得差

係

錄音真係一兩個好喇，一個鐘內50個以上，點聽呀

速成快過筆劃太多

0k

D MK仔玩SMS玩到記密碼咁打

狂錄音不如講電話

重點係講完byebye之後仲要打多次講埋啲無謂野，TWICE!

廢中多口水

你話點搞

蓋青廢中？

佢仲自我幻想話人地有打過屋企電話 係我地cut左先揾唔到佢

佢係咪精神有問題，我阿嫲以前都係咁，幻想有人偷野